如果《足球小將》有英超篇，d球員點分隊好？

有冇辦法將主要角色放哂入英超big 6？

唔會，因為由頭到尾都只出布萊恩・羅布森～

戴志偉—》 阿仙奴 技術流進攻足球 英超巴塞
只限雲加時期

三杉響書入面有"東洋碧咸"既朵號

其他就唔知了

日本球員入阿仙奴有運行咩？

有人ps改過出黎

志偉係利物浦
拿度尼咪要去曼聯？

志偉應該會去阿仙奴幫護級

唔會
高橋楊一一定係叫佢踢（好似係）最最最勁嘅巴西
英超佢應該唔知係咩嘢嚟

去阿仙奴
比雲加雪

成班仲係23歲